妳說把愛漸漸放下會走更遠

所以聖誕咪一個人過